## Приложение "Голосование"  

Объекты: голосование и персонажи (создаются суперпользователем)  
Голосование считается "активным" (можно голосовать), если дата начала < текущая дата <= дата окончания и ни один персонаж не набрал максимальное количество голосов для досрочного завершения (если значение не задано, данное условие не учитываем). В голосовании выигрывает тот, кто набрал больше всего голосов. 

ModelAdmin использовать для создания/изменения/удаления объектов. 

В голосовании принимают участие неавторизованные пользователи. 

Необходимо реализовать API для:
1. получения списка голосований (активных и завершенных);
2. получения подробной информации о голосовании;
3. получения участников голосования;
4. получения победителей (для завершенных голосований);
5. увеличения количества голосов.

models